{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68898&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주꿈꾸는제주펜션"
    },
    "text": "西帰浦には、建築主が直接施工した清潔で居心地の良いエコペンションがあります。このペンションは表善海水浴場と済州民俗村から車で約20分の距離に位置しており、正房滝は車で約30分の距離に位置しています。入室時間は5時、退室は22時以降です。全ての客室は禁煙で、駐車可能で、無料Wi-Fiを提供しています。バーベキューを楽しみたい場合は、炭とグリルをレンタルすることができ、2泊以上予約すると無料で提供されます。バーベキューの時間は7時から22時までとなっており、個人グリルは使用できず、支払いは現地で行います。未成年者の場合、保護者なしでの宿泊は不可能であり、ペットの立ち入りと肉類、揚げ物、魚類の調理は禁止され、火薬、爆竹などの火災危険物質の使用を控える必要があります。ゴミは分別して排出する必要があり、繁忙期には一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは表善海水浴場と済州民俗村から車で約20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "全ての客室は禁煙で、駐車可能で、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合は、どのように手配することができますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合は、炭とグリルをレンタルすることができ、2泊以上予約すると無料で提供されます。バーベキューの時間は7時から22時までとなっており、個人グリルは使用できず、支払いは現地で行います。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのペンションに宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者なしでの宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "食事の制限はありますか？",
            "answer": "肉類、揚げ物、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火薬、爆竹などの火災危険物質の使用は控える必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して排出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には客室料金が変動しますか？",
            "answer": "繁忙期には一部客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 389
    }
}